有無巴打覺得好抗拒同男人whatsapp？

如果有野想搵人，我通常會打電話拿拿林講完cut線，但係居然成日比人話打電話好gay

民意調查
會打電話既正皮
會sms既負皮

個TOPIC 寫玩WHATSAPP，投又唔俾投WHATSAPP，呢個係乜玩法

我想打msg 打錯左 包含sms whatsapp line之類